有冇絲打一齊玩長板？

一齊玩啦

香港有撚路你玩咩

其實香港玩多數會係邊

搵下應該有既

我都想知

學韓妹玩花式
為左懶係野連頭盔都唔戴

吐露港或者觀塘海濱長廊

跑步機

是但啦 打完卡就番屋企了

想玩下長板又學韓妹又打卡

美孚有個場玩板
都幾大下
其他地方都應該有細場玩
睇你住邊頭
利申想玩 仲未買板

btw 短板都一樣咁玩 咋可

我都係想玩，板都未買
巴打有冇推介去邊度買好
想去d板店聽下d專業意見先

美孚個D玩花板嫁
咪去搞事啦

巴打短板玩唔玩到花式
例如魚仔板

即使今天的你極渺小
你要確信會找到長阪橋

乜撚野都關韓狗事

唔得啦

冇影響㗎

可能係香港第一個最大型既板聚
希望今個星期日會見到有踩longboard既你

Ig：docksessionhk
Facebook: DockSession Hong Kong

1st DockSession in Hong Kong

DockSession是一個活躍於國際的長板活動組織，我們香港有幸於今年參與其中，並邀請到DockSession聖地牙哥地區代表 @joiskwan 參與這次的長板盛事。
屆時活動將會有Best Freestyle Lines, Best Tricks等比賽，贏得比賽的朋友可獲豐富的獎品！
比賽完後更有一些團體小遊戲，讓踩長板的朋友們互相認識及有一個愉快和歡樂的聚會。

活動詳情如下：
2018年10月21日
下午3時正
西九龍文化區大馬路 ※參加者請注意安全，穿戴護具。如有任何損傷，本會概不負責
※如天氣惡劣，本會或考慮另作安排，請留意Facebook及Instagram專頁最新動態